唔鍾意姜濤，但佢對我冇影響，我應該唔理佢定批評佢？

唔鍾意電子雞，但佢對我冇影響，我應該唔理佢定批評佢？
唔鍾意女會員釣狗公，但佢對我冇影響，我應該唔理佢定批評佢？
唔鍾意tg街拍群組，但佢對我冇影響，我應該唔理佢定批評佢？
唔鍾意______，但佢對我冇影響，我應該唔理佢定批評佢？

正評：人哋做乜關你撚事？你唔鍾意咪唔鍾意，唔洗出聲講
負評：唔鍾意咪屌柒佢，討論區不嬲係咁維護社會風氣人人有責

屌之前了解左先 就屌埋佢老母都冇問題
冇聽過姜濤唱歌又屌鳩佢唱得難聽
咪跟風囉

同埋大家係咪容許其他人批評自己支持果樣嘢？

多d 00後鍾意返香港歌手唔係好事咩

言論自由，屌柒佢咪屌柒佢啦

拍m記廣告都唔屌
唔好認為自己唔係藍

但係支持者會覺得屌係會打擊件事所以唔比屌

依個真，無聽過又要屌鳩人難聽

屌你老母咩
將姜濤同電子雞放喺一齊討論

係咪覺得用排比就以為自己邏輯好撚好

點解一定要鍾意返香港歌手

等我留番比其他人屌你